iphone7藍牙耳機推介

各位巴打絲打有冇啱iphone7的藍牙耳機推介，出街又得，跑步又得，一千筆直左右

Beats

如果係運動型耳機
不如Powerbeats 3?

屌你老母留名

airpods 真心

Beat 點睇
但係有時會疾疾下
我哥隻每日經過某個地方就會疾 唔知比咩干擾到

巴打 你呢隻有冇開箱文？

一[img]

廢到仆街

jaybird x2/x3